香港人，報仇

回不去了

香港人
一係升級，一係升天
自己揀